收atx機箱一個

tg:lihkg666 thanks

matx都得

length<50cm width<25cm height<45cm
要atx

自己出去買啦

如果無巴打有唔用o既case我咪出去買